{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042910",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002018356?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울숲 스테이 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。当日予約の場合、払い戻しと取り消しが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室が不可能ながら、キャンセルや払い戻しも不可能です。客室料金は入室人数によって異なり、パーティールームのような特殊客室は直接入室人数の確認が必要です。ドーミトリー客室は茶人で、決済時1人1つのベッドが予約されます。未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約により、入室拒否が発生する場合、取り消しや払い戻しは不可能であり、ジェヒュジョムの事情によってキャンセルの発生時、100%払い戻し処理されます。ジェヒュジョムが事情により客室情報を変更する場合があることができるし、これによる不利益は当社が責任負いません。予約した顧客は外国語で英語、中国語、インドネシア語を使用するスタッフと疎通することができます。また、女性専用ドーミトリー客室と荷物保管、ワイファイ、共用のキチンと共用空間、その他の付帯施設としては屋上の憩いの場があります。周辺の名所としてはソウルの森公園、漢江(ハンガン)、聖水カフェ距離があり、ブルーボトルカフェと多様な食堂もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能であり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、払い戻しや取り消しは可能ですか？",
            "answer": "当日予約の場合、払い戻しと取り消しが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "22:00以降のチェックインは可能ですか？",
            "answer": "22:00以降は入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "22:00以降のチェックインは不可能ですが、キャンセルや払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人で予約するかによって異なりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって異なります。特殊客室の場合は直接入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドーミトリー客室は何人まで予約できますか？",
            "answer": "ドーミトリー客室は1人1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室できるかどうかは、ジェヒュジョムに直接確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約により入室拒否が起こることがありますか？",
            "answer": "未成年者や同居予約により、入室拒否が発生する場合、取り消しや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更されることがある場合、払い戻しはされますか？",
            "answer": "ジェヒュジョムの事情によって客室情報が変更される場合がありますが、これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "どの言語でスタッフとコミュニケーションできますか？",
            "answer": "予約した顧客は外国語で英語、中国語、インドネシア語を使用するスタッフとコミュニケーションできます。"
        },
        {
            "question": "どのような共有施設がありますか？",
            "answer": "女性専用ドーミトリー客室と荷物保管、ワイファイ、共用のキチンと共用空間、その他の付帯施設としては屋上の憩いの場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺の名所としてはソウルの森公園、漢江(ハンガン)、聖水カフェなどがあります。また、ブルーボトルカフェや多様な食堂もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 569
    }
}